[TREASURE MAKER] TREASURE討論區 (28) 사랑해專輯同週邊通通都買!!繼續刷音源!

FIND<3 YOUR TREASURE!

TREASURE （韓語：트레저），是韓國YG娛樂於2020年推出的12人男子音樂組合，於2020年8月7日出道，成員包括崔玹碩、朴志焄、YOSHI、金俊奎、MASHIHO、尹材赫、ASAHI、方藝潭、金道榮、HARUTO、朴炡禹、蘇庭煥，12名成員均由選秀節目《YG寶石盒》選出。官方粉絲名稱為 TREASURE MAKER。

官方IG帳號:
官方TREASURE STUDIO IG帳號:
官方Twitter帳號:
官方TREASURE MAKER Twitter帳號:
官方YouTube帳號:

音樂作品
1第一張單曲專輯作品《THE FIRST STEP: CHAPTER ONE》

發行日期：2020年8月7日
發行：
1. BOY TITLE

2. 들어와 COME TO ME

同名實體專輯
TREASURE - 1st SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER ONE’ (BLACK & WHITE VER.)

實體專輯發行日期：2020年8月13日
收錄：
1. BOY
2. 들어와 COME TO ME
+ BOY Inst.
+ 들어와 COME TO ME Inst.

*************************************************************

2第二張單曲專輯作品《THE FIRST STEP: CHAPTER TWO》

發行日期：2020年9月18日
發行：
1. 사랑해 I LOVE YOU TITLE

2. B.L.T. BLING LIKE THIS

同名實體專輯
TREASURE - 2nd SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER TWO’ (BLACK & WHITE VER.)

實體專輯發行日期：2020年9月22日
收錄：
1. 사랑해 I LOVE YOU
2. B.L.T. BLING LIKE THIS
+ 사랑해 I LOVE YOU Inst.
+ B.L.T. BLING LIKE THIS Inst.

成員介紹
CHOI HYUN SUK / 최현석

本名：崔玹碩／최현석
生日：1999.04.21
星座：金牛座
血型：A
國籍：韓國
出生地：首爾特別市江南區
擔當：LEADER、RAP
綽號：奶崔、大哥、崔崔
代表Emoji：🐷

JIHOON / 지훈

本名：朴志焄／박지훈
生日：2000.03.14
星座：雙魚座
血型：B
國籍：韓國
出生地：釜山廣域市南區
擔當：LEADER、DANCE、VOCAL
綽號：二哥、熊貓
代表Emoji：🐼

YOSHI / 요시

本名：金本芳典／카네모토 요시노리 / かねもと よしのり / Kanemoto Yoshinori
生日：2000.05.15
星座：金牛座
血型：A
國籍：日本
出生地：兵庫縣神戶市
擔當：RAP
綽號：有事、王子、Dark Horse
代表Emoji：🐯

JUNKYU / 준규

本名：金俊奎／김준규
生日：2000.09.09
星座：處女座
血型：O
國籍：韓國
出生地：忠清北道忠州市
擔當：VOCAL
綽號：樹熊、傻奎、金毛奎、天使奎
代表Emoji：🐨

MASHIHO / 마시호

本名：高田真史帆／타카다 마시호 / たかた ましほ / Takada Mashiho
生日：2001.03.25
星座：牡羊座
血型：AB
國籍：日本
出生地：三重縣鈴鹿巿
擔當：DANCE、VOCAL
綽號：高甜
代表Emoji：🐹

YOON JAE HYUK / 윤재혁

本名：尹材赫／윤재혁
生日：2001.07.23
星座：獅子座
血型：O
國籍：韓國
出生地：京畿道龍仁市
擔當：VOCAL
綽號：尹少
代表Emoji：🦁

ASAHI / 아사히

本名：濱田朝光／하마다 아사히／はまだ あさひ／Hamada Asahi
生日：2001.08.20
星座：獅子座
血型：AB
國籍：日本
出生地：大阪府大阪市
擔當：VOCAL
綽號：阿鯊
代表Emoji：🤖

BANG YE DAM / 방예담

本名：方藝潭／방예담
生日：2002.05.07
星座：金牛座
血型：A
國籍：韓國
出生地：首爾特別市麻浦區
擔當：VOCAL
綽號：小房子、GodYedam、Rockstar
代表Emoji：🦊

YEDAM Solo 歌曲 《왜요 (WAYO)》
發行日期：2020年6月5日
BANG YE DAM of TREASURE - '왜요 (WAYO)' M/V

DOYOUNG / 도영

本名：金道榮／김도영
生日：2003.12.04
星座：射手座
血型：B
國籍：韓國
出生地：首爾特別市江南區
擔當：DANCE
綽號：Dobby、Kim Dobby、魔鬼榮
代表Emoji：🐰

HARUTO / 하루토

本名：渡邊溫斗／와타나베 하루토／わたなべ はると／Watanabe Haruto
生日：2004.04.05
星座：牡羊座
血型：B
國籍：日本
出生地：福岡縣福岡市
擔當：RAP
綽號：MK溫斗、低配版GD
代表Emoji：🦙

PARK JEONG WOO / 박정우

本名：朴炡禹／박정우
生日：2004.09.28
星座：天秤座
血型：O
國籍：韓國
出生地：全羅北道益山市
擔當：VOCAL
綽號：蒸魚
代表Emoji：🐺

SO JUNG HWAN / 소정환

本名：蘇庭煥／소정환
生日：2005.02.18
星座：水瓶座
血型：B
國籍：韓國
出生地：全羅北道益山市
擔當：忙內、DANCE
綽號：SUPER KING COW BABY、牛b、牛仔
代表Emoji：🐮

相關音源節目現場/錄影表演
1第一張單曲專輯作品
200809 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

200815 트레저 -보이 (TREASURE- BOY) Show Music Core

200816 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

200822 트레저 -보이 (TREASURE- BOY) Show Music Core

200823 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

2第二張單曲專輯作品
200919 트레저 -사랑해 (TREASURE -I LOVE YOU) Show Music Core

200920 TREASURE –‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SBS Inkigayo

YouTube限定表演舞台

TREASURE | MUPLY - KNOCK KNOCK KNOCK - 'BOY' & 'COME TO ME' & 'GOING CRAZY'

TREASURE | 1theK - GAP CRUSH - 'BOY'

TREASURE | MUPLY - 'COME TO ME' MUPLY ver. '

YG 데뷔그룹을 만난 아이가 하는 질문 (Feat. TREASURE) | ODG

Special Performance現場/錄影

TREASURE - 미쳐가네(Going Crazy)

TREASURE - 미쳐가네(Going Crazy) emoji ver.

TREASURE - ‘BOY’ SPECIAL PERFORMANCE VIDEO

相關Cover表演
TREASURE: JIHOON x JUNKYU x MASHIHO x BANG YE DAM x PARK JEONG WOO - '왜요 (WAYO)' LIVE VIDEO

TREASURE : BANG YE DAM - HONESTY (Pink Sweat$ Cover.)

TREASURE : PARK JEONG WOO - SUPERSTAR (Ruben Studdard Cover.)

TREASURE : JUNKYU - Latch (Disclosure x Sam Smith Cover.)

TREASURE: PARK JEONG WOO x HARUTO - Stack It Up (Liam Payne x A Boogie Wit Da Hoodie Cover.)

TREASURE X LINE FRIENDS [TREASURE STUDIO]特別企劃

[TREASURE STUDIO] EP01 - 너의 능력을 보여줘! Tell Us Your Attributes

[TREASURE STUDIO] EP02 - 누가 누가 우리 팀? Teams, Get Together!

[TREASURE STUDIO] EP03 - 시작해볼까 YO! Let’s Kick Off In Strength!

[TREASURE STUDIO] EP04 - 이 조합, 좋다규우~ Team Chemistry Off The Roof

[TREASURE STUDIO] EP05 - 우리 사히 친한 사히 Great Friends Make Great Things

We Call This
“THE TREASURE EFFECT”

開帖文件檔:

集氣初一位！召喚刷歌投票師！
今日開始去晒5個app睇片換票！！！一日有上限！要儲票下星期投！有米粉課金除外

1. M WAVE (M! Countdown)

2. STAR PLAY (The Show)

3. WHOSFAN(M! Countdown)

4. IDOL CHAMP (Show Champion)

5. MUBEAT (Show! Music Core)

刷歌樓

Youtube:
要login
要720p以上
音量 50%以上，唔可以靜音
要聽晒，唔可以向前向黎飛
唔可以refresh/ 重播
每次聽完要重新search
唔可以入playlist循環播
聽夠十次要del觀看紀錄 (左上 setting>「歷史紀錄」>「清除所有觀看紀錄」>「清除所有搜索紀錄」

Apple: iTunes買歌 $8
Spotify
Melon:
刷歌教學：
刷melon教學；

[整合］香港車瀡CP名 *官方CP*
1. 潭仔三哥/ 天芳yedam - yedam (藝潭) x yoshi (三哥/ 芳典)
2. 金鯊/ 金鯊朱古力 - junkyu (金俊奎)x asahi （牙鯊) / x jeongwoo (黑朱古力)
3. *尹光* - jaehyuk (尹材赫) x asahi (朝光)
4. 潭水魚 - yedam (藝潭) x jeongwoo (魚子哥)
5. 兩老?有冇其他提議 - hyunsuk (媽媽) x jihoon (爸爸)
6. *奎兔賽跑/ 天使與魔鬼* - junkyu😇 x doyoung😈 (🐰)
7. 紅豆沙/ 豆沙 - doyoung (All red lol) x / haruto (溫斗) x asahi (牙鯊)
8. 蝦蒸魚 - haruto (Ha) x jeongwoo (蒸魚)
9. *黑牛/朱奶* - jeongwoo (黑朱古力)x junghwan (牛b)
10. 吐痰/談兔 - doyoung (🐰) x yedam (潭)
11. 熊熊？- junkyu (樹熊) x jihoon (熊貓)
12. 貓砂 - yoshi (🐯) x asahi (鯊)
13. 婚紗 - jihoon (焄) x Asahi (鯊)
14. *芬芳* - jihoon (焄) x BangYedam(方)
15. *真寶石💎* - mashi (真) x hyunsuk (碩)

*********************
********
初一位
********
*****************
*********************
初一位集氣區及YG卡神跪拜區
請放底本命許願

初一，卡：崔崔，二哥同埋炡禹

本命List:

認領List:

已放棄尋人List:

一位

Diu咁你諗好改咩名未？
How about 刷牙奎？

USB留名(已出征高麗國)

尹少lm

蒸魚唔係有人認咗啦咩

拖住細佬嚟留個名先

咦 sor 老人癡呆 我以為自己update咗

帶完全冇嘢好睇嘅Ruto留名

又撚我

Hi大雄

典仔提大家要正皮一樓
仲有典仔靜雞雞話我知佢哋想要一位

Hi 肌肉man

原來我細個都幾有料㗎喎

更新版

本命List:

認領List:

已放棄尋人List:

車瀡
希望泡菜國嘅人早日開眼

一位！
韓國人開眼！
小卡中龜兔賽跑！

哇Genie升到上15

一位同芳典小卡

好叻 其實真係只係差melon

做得人哋老豆

行程密麻麻

好多嘢睇

當我第一次入坑嘅男團遇上可能最後一次飯嘅男團⋯竟然可以做Kpop 父子檔
話說牛仔係唔係Kpop 最細嘅忙內

返工黨留名
各位院友早晨

唔會最細啦
依家啲團好癲 特別女團
越來越細出道 個樣都未生成形

真係好癲

呢個都ok喎

癡線佬

係呀...救命...睇咗廿次呢段...
Channel 會唔會下架...

Download曬佢backup

衰過山伴Treasure

Dllm兩分鐘

福岡駝的福岡宣傳

cls...quit Gor youtube 廣告長過佢...

真 好似啱啱開始睇就已經完咗

得咁短？定係遲啲會有長啲嘅full interview?

line邊會咁好死...

日本清晨節目我諗唔會有full interview
等福岡駝可以番福岡再訪問都未遲

媽咪一定好欣慰好開心

正常都一次過拍晒

分咗做三間宿舍瞓啦應該一人一間房 多謝yg

YG真係好錫藝人...

架妹望下靚仔哥哥/弟弟啦

難怪咁好喇..

出道個幾月就多一個宿舍真係算係咁...

都係

我都想知佢哋點分 瞓得住得舒服啲但係冇得以前咁可以成村人一齊癲

跑schedule 都攰...應該唔會咁癲..

韓國組合嚟講4個人一間屋已經好撚好...
有啲細公司分分鐘一隊一間屋...

係啦 邊有yg咁好
其實Winner ikon BP都仲住緊宿舍
但佢哋都好大好多位
我成日諗 佢地都係鄰居
點解bobby之前話冇BP電話唔比見
我唔多信

前輩係有宿舍住
但全部自己出面都屋住

YG男女練習生同藝人都係分開地方住
正常情況下佢哋唔俾見面

我都有聽過...

大家都好型仔

點解可以咁型仔

影得好靚呀

最尾兩張影到好似跳緊crazy love咁

係呀超靚

係咪粉絲濾鏡咧, 佢哋著校服..好似特別靚仔...

又嚟

It’s must be crazy love~

Your face your fact

期待今星期嘅相

我都覺 好似合符番佢哋個年齡多啲

便服dance practice

泡菜唔意外

係咪公司問題咧...

呢個係韓國本地？

唔知呀..twitter 見到有人mark 住...

其實都可能係

另一個話係sell on Hanteo...

補link ...

不過佢哋件校服好短...

呢個係開賣三個鐘喺Hanteo實時賣嘅record
pre-order 淨係 Ktown4u都96,000

害群之馬
做好自己本分就好啦對於偽粉負評唔需要過分着緊

所以先一跳就露肉

可能佢哋太高..

當我每次見到芳典
佢同我有完全相同嘅反應

我終於明白點解校規要規定攝衫
原來唔攝衫會令人情緒失控

佢算係最正嘅路人..

都睇咗Form of therapy一段時間
未見過佢啲反應咁痴線

係呀...seventeen 都無咁癡線

“I’m sorry if you don’t like this song,
Get Away From Me”
Exact7ly what I gonna say to haters

無錯...佢真係好撚正....好中肯

係
佢對12隻評價好高
希望佢之後睇完tb會更高評價

佢單純用音樂角度咁講...
都係事實嚟嘅, 十二隻真係咁...
係韓國人盲咗啫..

潭仔

佢隻手JM9
潭仔自從見到佢cb live嘅時候已經知救唔翻

可能呢啲先係佢真實嘅樣咧...

最後嘅清泉都冇埋

車瀡(全體入精神病院)

4個鐘咋...
web 版有喎..

緊係啦

可能未出？

YG肯講pre-order 幾多未...好想知..

可能晏啲會講

예담이는! 거울셀카에! 중독되었어요!

✍️by #방예담 #BANGYEDAM
#마시호 #MASHIHO

📖日本語翻訳✏️

イェダムは！鏡セルカに！中毒になりました！

#パンイェダム #BANGYEDAM
#マシホ #MASHIHO

Kiyowo

啲貼紙多到毒過我

好似傻仔

毒撚潭

頂

我係毒撚mix毒撚

頂係喎

咩歌嚟

怪唔之得會尷尬 兩個大毒撚

覺得係真

應該係講真

wtf我睇緊啲乜完全體驗到咩叫沒有最癲只有更癲...

wow wow wow嗰下好似狗吠

以為佢哋去咗唱k

Dllm

唱到好似癡線佬...

痴撚咗線

爭啲笑出聲..扮工唔可以追post...好危險...

我以為佢哋拎住支咪 因為條片有回音睇真啲屌你水樽嚟

不過算喇...邊日唔係...

大聲到有回音現場肯定好撚嘈

頂, 原來水樽...我都以為係mic..

同腦

好撚癡線...無包袱到完全唔似新人...

想佢哋鳩佬mapS2去多次唱k

想知邊個拍...

MK玩到好癲...

好似甩繩馬騮

嗰集真係睇得出叫佢mk仔真係冇叫錯識玩到傻

癲撚到

個camman正到即刻跟到二哥跳gang

記得有集map得二哥同潭仔兩個 當yg練習室係K房已經好癲

我心諗平時係咪都係咁樣尻嗌 唔傷聲帶咩

yg練習室又真係似K房嘅..

個後期笑到仆街 比多一分鐘佢唱

講起練習室唱k 我勁鍾意j我細佬呢條片

牙奎嚟

T- map camman 世一..佢哋咁鳩都無笑到手震...拍到嘢真係勁...

佢真係勁...

Rapper魚

去多次喇...

傻奎條腿長到

呢首歌咁啱仲係我平時鍾意聽嘅開心死 個rapper仲要叫San E

I LOVE SBS

鳩佬mapS2

係呢集嚟？

搵下先

搵到了癲撚到

cls...

CLS...

條友勁膠

HI~~~~~~~
笑到仆街

Yo

佢哋咁癡線, 應該入到屋嘅...

放返張靚相先

究竟Treasure 有幾個All rounder......

我希望睇到呢個節目嘅人唔會嫌佢哋嘈

為YG而生嘅二哥

YG最嘈男團...

又係去唔到第二間公司嘅人...

Mama

菊花最後都搵佢翻嚟真係個明智決定 唔係我呢個id都唔會出現

行花路喇...

我老母都嫌佢地嘈

二哥사랑해
보고싶다

真...好想尹少, 二哥或者榮榮接棒做音樂節目MC...佢三個好啱做MC

+1

我老母都係

나도

無錯

好𠹌正

CLS 我啱啱都見到
YG係咪發窮惡

BP 應該仲多呢啲

我見bp個啲直頭係ig買廣告又出曬頸鏈戎指

我無錢啦

我都想我rap多啲

搞到我又想重睇...

YG依家係每一次回歸都會出周邊
即係今年我哋至少都仲會出多一次

我日日都會重睇上堂上到悶都會睇

應該會有啲之前未公開嘅part

真發窮惡...

唔好FF太多...
對YG唔可以有期望...

佢連T-map 都賣埋...真係發窮惡...

有冇人見過今日專輯實物圖
搵咗成個IG都搵唔到半個po

R.A.P. Blink

翻工黨唔可以咁揚..

我宜家一邊上zoom一邊睇緊

屌我就黎resume上堂 到時應該好唔慣冇得成日J

YG係咪又出唔切

我覺得似係...

一陣5點又上堂啦 準備睇多次全部山本treasure

我有留意到!仲要唔止呢一part

係呀...好好地對佢哋喇...

係喎..你唔講唔覺

仲要搓揉兩下咁

頂 佢仲要摸咗兩嘢

我屌 喂 好仁

睇錯咗你話 好痕

大個咗勁多...

好想快啲收到

幾好...我哋幾時收到..

估唔到佢咁仁

等多一個月

冇錢喇屌

好似老母咁睇住佢哋大

可能10月先有

救命 當初就係俾佢boy mv個高逗樣拉入坑 點知原來係個成日自己靜靜雞做痴線佬嘅毒撚 我而家見到佢個樣就想笑

頭先一路zoom一路睇緊周邊諗緊買咩好

係呀....真係睇佢哋大...
牛仔高過炡禹喇...

我都係 仲諗緊買邊樣好 yg搶錢啊

呢兩個人睇落好似仲有排要高咁

同腦...我都開緊諗買咩好...

牙鯊係靚仔毒撚

係呀...想炡禹做最高...

原來聽日先係線下正式開賣

痴線啲baby fat

想佢做我細佬

好嫩口...

專心唔到

牛B越大越靚仔喎

無錢要買少啲

第二團先買⋯要節制啲⋯太敗家

係呀

勁cute癡線點解可以大得咁快

真

理想型

星期日個interview同個mc差唔多個mc都好似有180？
定佢加咗鞋墊？

真又靚仔又毒又有才華 贏撚曬

就嚟變長腿榮

真係好撚正呀牙鯊

真呀
點解可以咁靚仔

叻仔
希望今晚超越上次

好想咬佢個面豬登

老母流下感動的淚水！

我恨咗好耐⋯同我繼續高

屌 痴撚線究竟我睇咗啲咩

今年都好似係年頭？

想瘋狂撩佢玩

真係好可愛呀

咁full , 排出年年頭會好啲

我都係⋯

可以換海報了

唔仁細佬⋯

都係 接住YG都好多人cb

LS真係好難超越聽極唔厭又易上口

我日撚日聽三四次

NOPE~

我平時ftf都會照煲劇 不過宜家應該變咗睇佢哋

牙鯊都色

cls笑死

拍到變傻仔

真 明明有其他劇/綜藝 但次次都係㩒返map黎睇 好歡樂好輕鬆 要我俾錢佢地拍S2都得

哇小卡後面係手寫字 靚到癲

屌條友真係傻唔係扮㗎喎

點解會有咁靚仔嘅傻仔

大個仔咗啫

快啲收到

係呀，就算係vlog都好好睇⋯都可以翻睇又翻睇

佢先19歲咋⋯我識有啲fd都係無喇喇20歲突然變man

同埋可能佢個鏡頭閃得快又人多 每次睇都有發現更多details同新笑點

Exact7ly

我已經由老母粉變成姐姐 feel到就黎要做女友粉了

係呀⋯0.5倍速都嫌快

exact7ly真係無諗過會睇一套綜藝睇咁多次都仲想睇多次

都唔知再睇落去厭咗點算好驚以後其他綜藝入唔到我眼

輕鬆過上次

繼續祈禱芳典小卡特典全齊

傻仔

想快啲收到

佢哋真係好嘈
Ruto唱高音笑死我

極嘈

我屌佢兩個真係好撚鳩

好鳩

屌低能仔 check下腦好 試下仆街係咩滋味

Mk：後面咩事 我都想join

究竟我飯咗個咩人

啲人成日話飯隨IDOL

Mk心諗好彩踩我嗰個係芳典唔係牙鯊

我都想瘋狂俾牙鯊踩踩我啦濱田朝光

我都想

尹少跟咗牙鯊之後越嚟越鳩

PD=我每次見到芳典嘅反應
I Love This Rapper So Much

你睇下呢度有咩人

Come on baby盡情踩我啦

同化咗

大家冷靜啲

芳典人見人愛

你鳩咗好多明明以前唔聲唔聲咁 而家癡線佬一個

我準備好隻腳俾佢踩啦

Pd真係好鐘意芳典

要陪牙鯊挽吖嘛

好想快啲睇芳典封情書仔寫咗乜

好想俾鯊b嗌聲누나

1M第一下會get到係一百萬

好似唔係真係情書嚟

你咪呀
老公老婆黨會令人鄙視

芳典寫絕交信我都照要

大家都咁鳩

你今日身痕？

連信都唔係

又想俾人

啲사랑해係咪手寫

都幾好呀 但唔係情書仔就有啲啲可惜

啱啱睇應援法嗰條片 點解佢哋啲應援係嗌temue係咪即係我哋自己應援自己

사랑해 트메

係

我以為係信封 原來係連住嘅硬卡

啱啱見到
個形狀真係好搞笑
只要有芳典個樣我都要

應該係我哋嗌treasure 所以佢哋叫翻我哋？

嘩好cute呀帆帆嘅倉鼠仔

有樣照殺

上次都係咁要我哋自己大聲多謝自己

不過今次yg特典真係冇上次咁靚

唔係情書好sad

佢哋係咪誤會咗個應援對象呀？

可能一次靚一次無咁靚？
期待下chapter3啦唯有

係呀。。

支博又係第張相嚟

Wow

其實咁樣睇好似今次K4特典好似仲靚啲

韓國TME
辛苦了 放心啦泡菜盲撚會有醒既一日

各有各好嘅

想打交

張嘢唔可以係長方形咩

唔係啊 你又誤會我喇

唔係咁架

潭仔亂用面痴得啲尻佬多

好難放入卡簿

有啲似呢個

Dllmcls

可能癡得你多

等我成全你啦

好撚奇怪

我都想講唔明點解要整到咁奇怪

06全團叫oppa 宜家每次見到依啲都依然覺得好震驚

關我咩事 我負責帶佢溝女咋

佢想點？有冇人可以解釋下個design

頂原來係咁

應該係我叫佢踩上黎

cls

努力控制緊

我地啲post可能會俾人舉報色情

尹少解釋咗啦

我哋可以唔仁嘅⋯

呢個真係睇一次笑一次

柒嘅design

佢哋當自己係情書⋯

我以為係上下調轉睇似校服添

崔崔醉愛hamburgerrrrrrrrr!

唔想食咁奇怪嘅hamburger

我估係

個音歪啲都變粗口

崔崔表示 咪撚搞我

成年人係諗到呢啲⋯

其實個

好醜樣⋯

中學雞時代咁樣都幾sweet

以前我中學係摺心心

我寧願佢咁樣但入面係情書仔內容

小卡大神畀曬我

讀起嚟仲好柒

向左走向右走好撚正

妖調轉咗睇 明白了

舊登用詞真係好正

有撚病

好撚癲

到今時今日都仲俾人屌緊

我哋成日講班仔又傻又尻咁 如果比班支那fans見到應該比佢哋屌到飛起

佢哋識咩呀⋯
On 9係讚緊佢哋⋯

有冇人幫我call白車
我俾人電到十級燒傷

真 我都覺得戇尻唔一定係踩人用

你怎么可以这样说我们的哥哥弟弟 你tm是没教养吗
你tmsl

芳典

啲動作太犯規
邊個俾佢單眼望鏡頭

廣東話文化文就盲點會識咁多

廣東話文化文就盲點會識

nmsl

芳典本命真係命苦
成日都俾佢電親

屌，鬧人鬧到林早洩咁
霸氣啲得唔得

建議樓豬排定急症

想話魚仔係天生做歌手嘅人⋯佢入YG 先學唱歌嫁咋⋯即係兩三年貨仔⋯癡撚線，菊花邊度搵佢翻嚟嫁

阿魚真係好勁

Nmsl

睇唔出你嬲

大家睇吓啲開心嘢開心吓啦

勁靚喎大佬

蒸魚世界級
BHK mr removed係最清同埋最真
全部都好高水平架12仔

重點係佢先16歲⋯
未來會變成點真係無人知⋯

畫家奎呀

抽到佢我都可以唔放

你個名

希望泡菜可以開下眼望下佢哋

我等佢大個⋯再咁落去我會變女友粉

頂，爭啲以為新朋友⋯個名唔錯

泡菜睇樣先⋯

12個都係靚仔嚟喎

盲撚，打柒佢哋

會越嚟越好㗎

首日多撚過人哋首周，唔好咁Hash 喇

好得意

崔崔都重手咗⋯

佢tb一開始首when we were young真係嚇死家姐

真，我啱啱翻完工，上完堂攰撚到仆街，搭緊巴士見到呢啲真係無咁攰喇

一出聲已經打冷震

崔b

係喎

抵錫奎仔

我都係 依到係準時報到

奎b I love you 我愛你呀

我expect 嘅係一個信封仔入住封情書

細佬勁cute

我都係

諗起崔崔話我哋係朋友 跟住係咁俾TMe鞭

仆街好撚正 聽日到我

好幸福呀

求聽日54321催我瞓覺

今晚好開心呀

癡線，做TME好幸福呀

期待日系美男子

Cls
然後mon住你訓教

呢兩個都好得意呀

唔想合埋眼住

點解係三文魚

合埋眼但嘴角忍唔住瘋狂上揚點算

我都想知

叫二哥錫錫唱歌俾你聽

係喎⋯唔記得三文魚別名叫鮭魚添

我覺得魚仔已經型仔過佢阿哥喇

牙魚勁靚呢張

好撚幸福啊我屌

魚仔好似紋咗眼線咁⋯對眼型到咧⋯

想要

每日都向全能嘅卡神祈禱
求你將芳典嘅所有二輯小卡都賜俾我啦

阿哥唔知邊忽有少少haruto feel

蒸魚真係仲man過同隊啲哥哥

我成日唔記得魚係04年咁細個

後日大家早啲嚟同我辭別

就咁睇呢12張相，個膊最闊係魚仔

個鼻？

係呀食咩大嫁，未見過16歲咁man

可靠強壯的細佬

Check 定邊間醫院輪候時間短啲⋯
洗唔洗畀定條link 你

我依家吊定鹽水先

三大太平洋膊：
二哥，傻奎同埋魚仔

有排喎

仲時高時矮

好似樣 勁靚仔

我好似抽到邊個都得⋯

樓豬排定床位先

個膊好有安全感

好彩打完機先睇依條片 如果唔係實專心唔到 個心飛走咗去奎b度

好正

帆仔

Wuli super king cow baby
真係成個巨嬰咁

長期病患
症狀：見到金本芳典就病發

咪係囉⋯搞到佢無之前T map 咁靚仔

癡撚線

佢條腿幼到

TB個陣好似最多人話佢最大反差 慢熱 記得崔話用10分鐘就同二哥熟咗 同傻奎要用2年

好掛住齊陰牛仔

建議樓豬每日覆診一次

點解要佢扮大人⋯

仲要好長⋯佢好嗰著短褲

啱

點解佢地全部都冇腳毛

某啲角度佢真係似李敏鎬

齊陰先符合佢年紀

會俾人話戀童癖

係呀Cody 太過分

之前去韓國見好多男仔都係冇
佢哋好似興蜜蠟

癡撚線⋯兩個專都入榜⋯
嗱，呢啲先係真對手喇

好痛

長期精神病院逃犯
呢個好似係大卡好撚完美

抽到佢，你又無嘅⋯我會換畀你⋯
你對佢嘅愛打動咗我

呢張係真靚

唔準偷竊崔崔

想睇

第一張想捧住佢塊面黎錫 好得意

收皮喇佢哋

癡撚線嫁你

你唔講都唔覺 一講完睇下真係好多

係喎有啲濃密呀

長情係我另外一個名

金本芳典(長情)

佢哋係自然散發嘅可愛
好期待weekly idol呀

我係Yoshi嘅boo

補片

可惜冇咗idol room 想睇大叔撚鳩佢地

想睇潭仔

亨敦呀

始祖夾仔出現了

係呀⋯

已經暴走
同芳典一齊食牛扒Steakooo

仲有真真同崔崔呀⋯

屌 有樣有聲嘅

我都係好鐘意睇佢兩個 佢哋肯定好鐘意牙奎同二哥

圖片支援

樓豬(救唔翻)

我覺得佢哋會鍾意二哥，傻奎，阿鯊同埋魚仔
會撚下崔崔咁囉

潭仔係睇住佢由一個正常人變到癡線佬

team kill

傻奎同大哥真係好好撚 成日都好想恰佢兩個

由佢喇

係呀，亨敦好鍾意撚呢款⋯
佢兩個額頭寫住：「撚我喇」三個字

方藝潭(對鏡自拍)

今日張自拍

可愛芳典

有時間睇下我仲好過啦

笑死

呢個你嚟？

好似係 之前都有喺twitter啲fans page見過

好似依個

你都幾得閒架喎

你好bfable

屌你老味胡杏兒

我不嬲都係行bfable路線

睇完你會更加愛十二隻
係天然呀

落地獄

I Love U

咁一定要去睇啦

一條影片 考古到兩樣嘢

真係兩個都似

唔跟次序咁奸

奎仔咁溫柔 點捨得起身呀

比佢句사랑해電到

我岩岩瞓醒一擘大眼就聽 係俾前面個鈴聲嘈清醒多啲

佢應該唱刷牙歌叫人起身刷牙

一線希望！

朋友話我知 崔崔 同 演員 俞承豪似
揾咗相睇吓 嚇親
同一Type

TMITMITMITMI

傻奎好靚仔...

芳典學日本節目天台示愛

濕身嘅榮b
老母飯上身: 唔好冷親快啲抹乾身呀

佢個樣...

二哥唔好搞奎仔啦成日想食咗奎仔個頭咁

CLS

奎仔啲一臉嫌棄嘅樣好可愛

幾時都好可愛...

屌

奎仔

有人話佢都似丁海寅

好仁呀

救命好正

有啲角度似

仲有二哥霸氣方言

出道耐咁多都咁少

一近鏡即刻勁心動

希望今晚有我份

後期獎勵食人參雞⋯

Cam man

超正

後期整到好似玩啲攻略遊戲咁

Jm9

大芯西
榮b係仁 我係body

奎b點樣做到望落去細過shiho係咪10後黎

Ice cream chilling chilling Ice cream chilling

Cam man pick , 一半係佢

你睇下阿鯊嗰張..

一早又迫人起色心

濕髮look仲仁過平時

真係好細個

我哋之後一定會追到上去

無後期嫁佢...

二哥撚完奎b個樣開心到

即刻仁咗勁多

其實奎b係咪報大數真係好鬼死cute

牙鯊可以做埋後期

奎仔真係好好撚

今日呢張世一...

不得了...YG人戴畫家帽

係姐姐不行了

我懷疑佢細過我哋

即刻high class曬

Line update

係咪妝嘅問題...真真怪怪地咁..

可能係filter太勁

好想del apps...

尹少今日講嘢好啱聽, 免鞭一日...

yeah

Hack手機去del

我挑戰下幾多集先

又拿高件衫

好自然

Naver NOW.AR live
唔知使唔使錢呢

嘩 好正呀

計下數先...
Hanteo- 116K (actual sale, 唔包 Ktown, YG select pre-order同埋仲未完)
ktown4u 前兩日睇大約- 96K pre-order
YG select 未知...
就咁計都over 200K
就咁睇首周都好勁...

我個眼影咩事...

一睇就睇到係橙色

feel 到炒味
冷靜呀芳典

唔會衝動但如果收唔齊典仔
要搵定後路收現貨專

奎b叫我過去

跟隊

奎b同榮b撚完mk仔之後mk仔撚番奎b轉頭 扮佢個廣

笑到2030

咁都留意到

[TREASURE MAKER] TREASURE討論區 (29)俊奎提大家每日繼續刷音源同刷牙

佢哋真係好癲崔崔竟然夠力

奶雀出盡奶力

撚一世

金本癡線佬好長情感動所有人

先出咗道兩個月未到留返啲幻想俾人啦

cls...佢哋咁自然...叫隔離團點算好呀...

佢哋出道前已經無乜幻想

笑撚死

I mean 鳩得咁自然...

原來係咁算係讚定彈

讚
自然唔造作先容易令路人入坑

尹少係左撇？

係咩？我淨係留意到炡禹同埋真真係

好期待

啱呀

係啊

快到咁？

等專輯等到好苦不過值得

影片支援

二輯YG應該印好大部份
見S店今日就有 應該快過上次好多

咁突然嘅
去到16位

快到咁我等唔切啦
好想快啲接二哥返屋企

睇咗相 有啲角度真係似
其實 崔崔 算典型韓人樣
佢笑起上嚟 見牙唔見眼 真心得意
不過 崔崔 rap 真係從來冇聽人擁有過呢把聲
好正

CLS,佢咁靚仔嘅咩

崔崔真係好𠹌cute

係呀，我細佬

啱啱喺巴士瞓到傻下傻下

無睇

好似唔係跟集數
頭先睇到第一集播着校服嗰集嗰一集

我望咗幾秒 第一集係播緊兩集寶石藝高

拆唔拆好咧